邊間中醫好？？

個人好虛，訓極都好累，打手死全家

和順堂

點解虛先，最近有冇做啲咩。
例如出街唔戴口罩之類？
有冇食過啲咩之類等等。

和順堂疑無牌售中藥材 兩女職員被捕？？

無 ，本身就虛

你本身咩底？ 指是個人體質。

最近我睇多咗兩種藥材對身體同疫情都非常之有幫助。
是：藿香和佩蘭

有興趣就google吓。

點分

睇下邊個似你多啲

氣鬱，陽虛

最緊要係你知唔知自己有咩唔食得先。

無 咁邊間好

浸大中醫診所

邊個醫師好？價錢貴唔貴呢？

全身無力可以係心臟病/貧血/cancer之類既大件事
去睇醫生啦